一人一個經過但從來冇出過閘既狗鐵站

西灣河

欣澳

葵興

大學

無

南昌

太古

錦上路

馬場

石硤尾

杏花邨

康城！！！！
成日都唔小心搭左過去！！！

海洋公園

天后炮台山

大窩口

成條馬鐵

炮台山

美孚

柯士甸

太子去到中環都未出過閘

西營盤

柴灣

油塘